希望各位巴絲打幫下我

知唔知道邊度可以買到戴眼鏡嘅都可以用嘅眼罩
sor 第一次開post 講到1999咁